F1 2018 匈牙利站 討論區 2

7/27(Fri) 17:00-18:30 第一段自由練習
7/27(Fri) 21:00-22:30 第二段自由練習
7/28(Sat) 18:00-19:00 第三段自由練習
7/28(Sat) 21:00 排位賽
7/29(Sun) 21:10 決賽